11月區議會選舉各位係時候進行幫屋企搞思想教育營

人手防火牆，過濾晒不良資訊，鏟走不良fb gp, 引入優質fb gp,
人手監控，最起碼唔俾cctvb 新聞
思想教育，逐一反駁藍屍假新聞，重新教導正確思想

未合格者剝奪終生政治權利，直到合格

民建聯已經做緊地區工作，我地都要加緊步伐，用大家認為最適合自己家庭方法去做